點解車牌遮啲唔遮啲既？

淨係遮涉事車輛?

咁其他人咪無啦啦上左報紙?

上報好小事姐
個車牌出街都比人見架啦

咁點解唔出埋撞車班7頭個車牌出黎